中國網民笑香港教科書洗腦

微信上流傳一篇網文
「我花了725港币，买了香港通识教材」

呢篇文對中國網文嚟講尺度都幾大，竟然見到真普選嘅圖
不過言論自由，司法獨立，新台聞自由嚟啲字大陸人無嘅野就全部打晒格

最精彩嘅留言，一班洗腦大的支拿人話香港人被人洗腦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我唔會同腦殘計較

關佢地撚事

收爹啦支那狗

一班籠中豬笑鳩自由鳥俾人洗腦

發現好多支那人係咁
覺得我地先係唔知真相被蒙蔽

通識教育好似唔係香港市民主動要求架wor

算啦，d人食開屎食唔到飯

好似生蕃第一次接觸現代文明咁

大把奶中書又唔見貼出嚟

本書咁紅都洗腦

支那人你估噤易做咩入會門檻好低嫁

搞咩我讀LS個陣無呢D香港人身份認同既資料

比錯負評

留意第一張圖右手邊
中國人慘到post張教科書都要打格仔

CHINADA

依家個個藍屍都屌緊通識教壞人

真係好好笑呀屌你老味.jpg

支那人嘅留言留到比你地睇嘅都filter左
老實睇佢地班生蕃有咩意思
做實事 休息下 weekend準備再衝好過啦

其實我覺得通識書好多自我審查
六四得個兩三項，老師有心教先有幾會了解

可能唔打格會被人舉報危害國家安全
真譜選反而唔打格
真係諗唔明

佢哋個字典無「普選」呢隻字，唔識解

支那仔又恨唔嚟不過當年進通識科係董建華，你哋係咪應該清算佢

我覺得啲大陸人同政府真喺好撚多事

咁就唔好落黎讀書喇
講多無撚謂，行動最實際

有香港身份證已經係港獨

點解一定要愛國
國家其實比左啲咩福利佢地

明明果陣讀身份認同係逼我地認係中國人
你食屎啦我唔係中國人.jpg

微博好多大陸人拎住香港身分證就自稱係香港人 根住係咁屌香港人
明明就大陸人

笑話一則

太監笑人冇賓周

竟然仲見到「自由」兩個字

咩人先會有咁GE思想....

通識教材根本就唔會用買都無買過

人形畜

口裡說不
咪又一車車運黎讀書

感覺好似俾傻閪笑係傻閪

同董建華講啦 壇野佢搞出黎架 應該獲時任國家主席胡錦濤批准

今日起應該排斥埋所有支那人
睇下世界各地幾多支那人搞事

言論自由 司法獨立呢D字都要blur左先敢出圖得啖笑，仲敢話人洗腦，笑撚死

身份認同果part真係咩人睇咩字，比哂選擇都話人用peer pressure洗腦

慣了中國生活 唔識做返人

唔好落黎考dse呀屌你老母支那豬

班傻閪都on9
一個身份認同都可以上綱上線
唔通佢地就唔會講自己喺上海人北京人
咁佢哋都搞緊獨立啦
cls
無腦真喺好恐怖

俾人洗腦既笑人洗腦 笑死人

通識教育當年係港共逼架喎
無記錯好多人反對

認同 啲通識課本暗地裡紅

係太監笑人賓周太重

佢地製造緊大陸民意

吹風 逼港共去係教育落手 改教材轉老師

香港未來一代一定被中共洗腦

真係好好笑
自己出果啲書日日唱中國好中國勁就話係愛國
人地日本出果啲就話軍國主義

淘寶先搞港獨 香港唔包郵

寫篇文都要就住，仲好意思笑香港
相信呢啲文唔係單純大陸人寫，背後有黨宣傳策略，抹黑通識教育

唔係既話佢地心理會好唔平衡
不過笑還笑我地都俾人捉緊入籠

好撚好笑

我嗰間出版社真係紅到，香港歷史每一條都可以同中國有關係

點解一定要愛國？
佢又唔係生我出嚟阿爸阿媽， 大家分嚟左100年
好難愛喎!

唔關心鄰國點睇，我只關心運動情況！

善用不推文

就係因為咁 大家先覺得自己嘅身份與中國人有異

通識就係學評論架啦 唔通學歌頌政府咩

太監教人扑嘢

連言論自由呢啲都要打格仔 真係好撚自由啊真係人唔笑狗都吠 究竟支那人要幾7先收手

佢地唔了解香港實際情況就話人地內容偏頗

好多落尼諗住拎公屋 同大家搶資源

岩la岩la, 繼續睇, 睇多啲分亨多啲, 將香港訊息繼續傳入國內

連呢啲詞都要打格仔，點解仲覺得自己政府冇問題？諗爆頭都諗唔通

支那人笑香港俾人洗腦
真係仲on 9過太監評論正常人扑野

有個留言寫住 一國兩智
啱聽
send教材俾佢哋學吓critical thinking先啦

佢地居然識睇繁體字

大陸人：「香港人都被美国自由民主那一套洗脑了！」

班大陸人on99self identity係自我認同,你國家做得差咪冇人認
2008年果陣大部份香港人都自認中國人啦
更何況佢有中國人揀,好正常
真正偏頗既choice係
身份認同:
中國人
中國香港人
不確定
連其他都冇得揀

又俾壓力政府 想改到變洗腦教材

支那人:自由係一件好慘既事黎

影多d呀 點評論我覺得唔緊要 最緊要d問題引發中國人思考

其實好多學校冇書 自己整notes 我嗰間就係

真係教壞學生搞通識出黎嗰個應該捉左打靶 我記得好似姓董，唔好放過佢

咁就快啲叫班雙非死返上去讀啦

佢地話係中國式自由 唔一定跟西方喎

成班未開發咁好撚噁心

知道真相但選擇入番籠

好想成篇翻譯做英文俾外國朋友恥笑下

有自由都有問題?

我個間都係用notes好多 用書好少 但又逼我地買書 都冇乜點揭過 肯定學校收咗俑 🌚

係啊，香港讀書好慘㗎，千祈唔好落嚟

咁又仆落黎香港讀..
死番上去啦

佢知唔知香港教材係要過教育局先會俾出街

佢地睇咗陳怡？？

呢個好笑

生蕃恥笑我地煮熟啲肉先食

我地書都冇買然後個老師勁黃 播哂啲中國衰野出黎

Zy! Mz!

是但啦 wfc

咁都話有問題
佢地d教科書係點樣

大陸福利就係眨值的社保，
打工幾窮都最少交8%-10%社保，
而當中份養老金收益率平均不到2％，扣除通貨膨脹率，年均收益率為負數，處於貶值風險之中。(from wiki)

不過MPF都係仆街野，要香港人自負盈虧，蝕都要養基金佬，相信唔少人都損手，香港政府真係垃圾。

笑死，新聞自由都要打格
唔知以為係平反六四 反共救國

關於洗腦
呢個先係重點（殘體注意）

香港網民笑中國網民笑香港教科書洗腦

呢段笑撚到我
下一句的我打倒上一句的我

井底之蛙笑井外人

到底邊個先係被洗腦

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

大陆网友，通识教育是董建华推行的，请快点清算他吧

係咪葡萄我地有依啲教育啊

通識書唔歌頌中國就係洗腦

好可怕, 明明自己俾人洗腦, 但笑人地俾人洗腦
生活係資訊封閉嘅國度, 竟然大條道理笑外面嘅資訊係假, 佢地自己點樣肯定自己接收嘅資訊為真?

一班弱智 洗撚理佢地 自媒體話咩就信咩 柒頭皮一堆

我地都係跟黨走。咁又唔岩

籠中鳥笑人冇自由

原文第一句「近期香港的you行shi威愈加频繁」

連「遊行示威」四隻字都唔可以直接寫，唔好意思話人哋洗腦

笑死人咩 佢地個啲咩都禁 連教育都稱唔上

支那狗攞自己把尺
度人地

我真心看不起中國人，唔係因為窮，而係因為佢地思想落後，自以為是

參考資料，「書中反覆強調身份認同的重要性的目的」是否等於「讓學生仍同自己是香港人非中國人」？試解釋並加以說明。（10分）
歡迎修改題目

我係英國香港人呀屌

一向都係派筆記/工作紙
冇咩用本書

唔好打飛機住，觀察者網係大陸嘅HK01懶係中立咁陰啲陰啲寫買咁嘅文，傳播得好快。

香港同中央通話嘅建制渠道明顯出咗好多問題，佢哋依家錫咁搵嘢推卸責任，費時阿爺話佢哋錯估民意滿家抄斬。下一步分分鐘係取消通識，再推國教。

呢個精彩，大陸人憎日本仔憎到出晒名。徒手撕開日本國軍打飛機。強國人幾時有客觀過，東江水高價成日都當捐比香港。一個二個支拿人都精神分裂

首先, 通識係港共推, 當年推出前好撚多人反對, 一黎加重負擔二黎通識係港共洗學生腦用, 第二....香港教學書出名係洗人腦愛國愛港...紅到仆街更加唔好講香港大部份出產書都係中聯點人黎....真係屌你大陸佬其實有冇腦?

睇黎如果要負責應該叫港共同埋中聯出黎負責先丫

佢地覺得無愛國內容 = 垃圾

夠鐘推下行動post

當年又夾硬推通識依家又賴通識龍門任你搬

佢地真係傻嫁喎
唔係玩膠係真心on9
見啲大陸人咁on9我就安心啦
不愧係世界上最低劣既民族之一

2樣野有關係架

好中

驚佢好快比人消失

井底之蛙

真係唔使理班智障...

遊行示威都打唔到出黎，請佢自動收皮

支那人知道中國有網路防火牆，有信息審查機器，但是他們又堅信自己看到的事情才是正確的事實。
可能是嬰兒期吃三鹿奶粉吃壞了腦袋，真可憐。

搵老矇董個仆街問責囉 支那狗

其實我都嫌教科書洗腦 但講緊太親中

收皮啦！佢哋被支那洗腦都吾知，學乜人講洗腦教育

中國行得正企得企洗乜驚人讀佢既歷史？

原來董健華係學生反共始祖

第5張圖位網民 有自知之明 比個叻

聞到好大陣酸味 通識教育呀傻鳩

已經寫明係環球時報出

佢哋話會自己身教抗洗腦

對自己最無自信嘅其實咪就係中國人
一本書嘅幾隻字 都可以令到班大陸人質疑其他人愛唔愛國
都係個句 佢地啲愛國得個講字 人地唔打出嚟就會批鬥人地唔愛國

佢地係「身分認同」上面連揀都唔得揀就同我收收皮先啦

一邊爭相移民外國, 另一邊強迫其他人做中國人
可笑既民族

巨嬰期
有無ching有殘體巨嬰發展到公民意識追求自我存在個幅圖，想揾唔唔返

致憤慨的強國人：
為什麼要給「司法獨立言論自由三權分立」打碼呢？
在怕什麼？

支那應該洗腦第一啦
點爭

呢樣真，之前見到有大陸人話「牆是壁壘也是保護，牆沒了，難以想像有多少人會和對面戴著口罩的無腦青年一樣，信了牆外刻意捏造的所謂真相，淪為政客們的工具。」

中國網軍呀?
仲中國網民...真正醒的中國網民都唔出聲好耐啦

佢地個標準係一點都不能少

其實大陸人係咪有被迫害忘想症

大家唔好掛住鬧住
中共係網上試完口風就會搵黨媒做野比壓力出版商，跟住就到教育界禁聲

笑撚死人 沒有"愛國內容" 洗唔洗開個愛國情措哲學堂選修課俾你呀 一定堂堂充滿腥臭味

我係香港人呀屌

可唔可以貼出黎，佢要我 down 個app 先睇到

既然都買左成本書 點解唔貼哂成本書出黎？
大陸人有少少批判性思考其實已經得救 可惜真係冇
井底蛙永遠接受唔到原來個天係咁大

自由理解嘅題目都俾你屈洗腦， 好撚過你張母親圖啦

可唔可以直接貼文？
電腦睇唔到

客觀討論都叫洗腦
最好笑係知道被監控都敢怒不敢言
同《聰明人和傻子和奴才》嘅奴才一樣
繼續享受中国人嘅榮耀啦

佢地由食屎變到食草
國家富強即係佢地富強
就算自己住緊劏房都冇問題

有無人post下dse 5** d答案上去比佢地睇下

一出世就困左係籠入面既雀話其他雀仔識飛係唔正常！

講事實，有錯？

係大陸
所有既野都係黨既恩賜
唔歌頒黨點得

香港國
支那
一邊一國

好想快啲支爆比班生番知道自己生活係謊言中

自由民主係西方價值
中國不需要自由民主
只需要有飯食

支那收爺啦

球證 旁證 足總 通通都係你既人
你賴邊個？

我不是中國人，我不是臭蟲

佢地話
發展才是硬道理
超英趕美之後再講自由吧
佢地覺得自己為國家犧牲小我好偉大架

我都相信有好多正常中國人，但係呢啲“正常”既聲音，好難可以公開發表，所以唔正常既聲音變左常規

如果大陸教材叫「中立」咁咩都死啦

共產黨就係用啲過左濾嘅教科書黎對中國人，仲要做得好成功。所以牆內人永用唔知64真相，甚至覺得文化大革命都冇咩大不了。
被人限制咗接受信息嘅人去話人，真係諷刺

唔洗 禁一下就得

太監笑人無野扑

好似北韓

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

一定係，食屎啦支那

自由兩個字都唔出得街
支那人集體自殺啦

中國傳媒係自己人
國家講的就是真
外媒係外國勢力

有無link?

大陸人真係好鬼搞笑

唔得既 自動轉左app store

教科書唔係GOOGLE同WIKI咩

大陸好興講咩三觀, 一般黎講 我地講 價值觀

成班大陸人都onl9

啲書好撚貴
但買完返黎個老師都唔撚用

佢地幾千年黎思想都冇改變
但係呢個社會係外國勢力帶領之下不斷進步

Ls仲有一個module 係講中國野，提都冇提64，全部都係支那政策啲野。反而歷史堂有詳細講64同文革，個老師仲自己印資料自己教哂起因，經過，後果同影響，呢啲老師愈來愈少，慶祝自己F2有個有良心歷史老師

收返香港嘅決定，本來就係錯！自己制做混亂

試下禁落篇文 文字既位

有冇微博條link?

d書明明就係奶共出版社出既
賣出街之前又要交畀教育局approve,
之後仲喺中聯辦旗下既書局發售。

班支那畜咁都有得懶

鳥籠的鳥

覺得飛翔是一種病

司法獨立打格仔變左獨立

睇得多佢地啲留言都變腦殘

咪臭係，我一直唔明香港事關佢咩事，又唔係佢住，又唔係佢大嘅地方。

同大陸啲教科書比簡直小兒科

開放對港自由行亦是香港要求的
支那人成日話自己有自由，又話香港係中國一部分，但原來連去”自己國家”嘅一個城市都要人批准

係啊
係洗腦啊
大陸人咁有素質 唔好落黎香港讀
唔係讀壞腦啊

其實佢地識睇正體中文字已經唔尊重中國教育

小學阿sir 64正日專登一堂同我地講64發生咩事
高form通識 個阿sir屌到大陸政策一面屁

咁扑街？critical thinking 仲要迫人認中國人就叫佢收皮喇

Same本通識書到考完DSE都未開過包裝

有朋友做老師
佢話D蝗仔, 係香港住幾年都覺得自己係香港人
有香港人身份認同

自己諗下 點解千禧年香港人對中國人身份認同多左
但近十年又少咁多 冇人認

2008幾多人捐錢 奧運又話自己係中國人
到依加仲有冇人講呀

近呢個月 真喺好撚明顯
啲官媒日日都喺度煽風點火
睇嚟反而最想亂喺佢地
而唔喺我地
乜撚野都管住哂
好似啲隔離八婆鄰居
一個官媒做到成個八婆師奶咁
真喺極品

特登揀一本無乜人用嘅明報出版教科書嚟屈，又唔見佢哋拎最多人用嘅教圖奶共版嚟講？

支那思維：永遠係人哋錯，國家唔會錯，黨唔會錯

係政府逼學生讀

有張圖係中國人知道自己食物係假，知道自己品牌係假，但係從來唔懷疑自己睇新聞係假

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

事實係老師同學生都唔多用本書
不過都多謝佢咁有心

可悲

貼完通知聲

笑撚死我佢話個問卷調查會使一些同學為免不合群而做出違背良心既選擇,加強本土意識。講得出尼句野即係佢都認為香港主流民意係只認自己為香港人!

好7呀，感覺係顛咗嘅人反而話人顛

北韓人民 永遠都覺得自己最幸福

收嗲啦畜牲

洗腦支那狗：你被洗腦了！

恭喜中國人民終於知道地球不是平的

我間學校又係
通識miss話書啲料outdate，用自己notes，但又逼我哋買晒成set書

貼左係第一個post

咩獨唔獨立都要佢哋同意先得

******************呀, 傻仔!

就嚟屙尿 都要舉手向佢地示意啊
都發撚癲佢地

通識都咁
以前嘅中史書咪激到嘔血？

死咗佢啦呢班人 基因已經出曬事根本冇得救

沒有愛國的內容 都唔知係邊個比人洗腦

已經同 學歷高低無關
佢哋個腦一定有問題

香港學術一直與國際接軌，支那呢

咁班支那實係被奴隸式洗腦啦，究竟點洗先可以洗到個個咁智障

認同好on9

因為我係理科人 以前成日覺得通識科偏對文科人有利
而加覺得係對全部香港學生都有利
至少 以前呀Sir教左我咩係64、文革

共產黨玩民族意識

本野好撚柒喎
求其係街執本野就話通識教材
邊間中學會用本咁柒既書

真係慘，奶完共仲俾人嫌奶得唔夠勁

買通識教材 係咪黎緊要考2020 DSE

你錯喇,根本就係後底乸,唔愛係好正常

最好笑係 大陸宣傳個套社會主義
有八大核心價值入面係有自由同民主
仲要大大隻字係牆 隔幾步路就見到一幅

笑大人個口

學校用呢本嘢 唔俾家長屌死?

係支那國，得一格中國人你✅，這就是蚛蟈所追求嘅教育

教科書印刷同出版大部分都係經過中聯辦控制既出版市場發行
中國網民間接話中聯辦D教材唔好

一千步笑一百步

一國兩制

真係好好笑，佢哋班友竟然覺得係我哋俾人洗腦

你都識嗌係支那豬啦

客觀分析正反方， 的確對中國不理

因為中國根本唔容許學生思考反對的理據

中國人唔會明 資訊流通 社會嘅人點分析時事

點搞，雙方都覺得對方被洗腦

有個仲好笑 : 沒有愛國內容

買禁書仲咁張掦？

五十步

其實從佢地留言睇得出, 佢地覺得教育應該係灌輸"正確"嘅觀念, 而唔係刺激學生去思考。
對佢地嚟講, 身份認同只可以係"中國人", 唔可以質疑, 更加唔可以妄想有其他可能性

堅好笑

消息封鎖嘅 中國人 笑 資訊流通既香港人
就好似北韓人笑南韓人被洗腦

黎香港買書咁撚大膽
唔驚俾人洗頭艇呀

歷史告訴我們納粹德國高度民族主義的榮耀帶來了什麼影響

一個國家連言論自由四個字都要blur仲好意思話人

愛國唔愛黨啊如果64 d大學生冇死曬可能我都愛國架

同埋如果無文革

支那人點睇真係關我撚事

連登仔講港獨俾人cap上微博賴係通識啊

真係笑大人個口
成班太監話扑野唔爽咁

仲有通識課係你地偉大嘅領導人控制下嘅港共政府強推岀黎

佢地教科書有冇話佢地知習大大變左皇帝

記得有清醒中國人形容呢D蝗蟲係: 太監評論別人性生活

十分貼切

有人回應左
條友斷章取義咁cap啲圖

D 書內容好中肯

例如 基本法無寫明愛國 ，咁係事實嘛
你賊婆 有BC，講明話返英國退休 ，咁係咪愛國??

笑死左, 低智鬧高智, 乜人都有

太監仔又教人扑嘢

當年推通識並唔係想搞成而家咁個個人有批判思考，本身係諗住通識+國教，見你地以往都係填鴨式教育，加埋國教都一樣令唔少學生愛國愛黨，但係後者衰咗，所以咪搞成咁。

中學讀歷史好記得
關於64係得半頁
我果時仲覺得毛魔係偉大既革命家

好在老師暗示我地呢本書偏頗
叫我地要自己查清楚真相
後尾先知有幾千萬中國人死係毛魔手上

一撚定中國人???
你唔比佢 外藉香港居民??
ON99

我係唔係中國人關佢撚事咩

呢篇正野

你打字都要用you行shi威,可想而知你哋係冇言論自由嘅

食開屎
望到人食飯 唔抵得

以前通識堂根本就冇聽過書 都唔會認自己係中國人
你唔好瀨得就瀨喎

共狗洗腦的確好成功

當年邊條仆街推通識 應該連埋負責官員 午門斬首

笑撚死，冇自由嘅地方upload張圖都要打格仔

兩年前，北京有間全國規模排第三，背後財團實力好好嘅嘅共享單車公司
佢成間公司都係八、九十後中國人

呢間公司係微博宣佈同隻坦克game合作搞活動，推出一個叫「尋找坦克」嘅活動，只要用家係今日至6月4日期間，租用帶有坦克圖標嘅小藍單車兩次或以上即可以參加抽獎，獎品包括 Beats 耳機及小米手環等。

仲要咁啱天安門後面泊咗好多單車

之後幾個月就宣佈融資失敗，欠薪執笠

佢哋話好嫁

董伯做嘅一件好事

寫住中立就真係中立咩

老嘢表示中史講六四得半頁

我第一次接觸毛魔嘅時候就覺得點解佢咁肥但係嗰個年代中(共)國又唔強嘅
天生反共

陳：
在教科書裡下毒是最惡毒的手段

講得啱啊師兄，你哋啲教科書毒到連養蠱都會毒死埋

社保冇佢哋份,射爆就有

一堆係籠裡面既豬 被不停洗腦
無分析能力 只會發洩

無論點都可以話係洗你腦
仲話點解中國既議題得負面既野

CE AL 表示老師連講都無講呢個話題，49年後歷史基本無教過

俾人洗腦話人洗腦

看見中國人這麼生氣我就放心了

支持中共既意見=中立

我仲諗咩人會痴線到將自己條屍放係玻璃裏面比人睇

點解佢哋D教科書無講毒奶粉毒疫苗假食品問題

職場地震，震撼暴政，撼動國際，Storm the world !

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

以毒功毒

壞嘢抵銷，好嘢衰哂

D人弱智真係無得救
唔係有預設結論, 而係正常人都會得出相近結論.
要指正應該要係內容有冇盡量列出所有FACTS去比學生考慮, 而唔係有你眼唔順眼意見就話佢有預設結論.

大陸人考通識零分唔出奇

這就是一國兩制，言論自由的分別

數嚟數去好野得射火箭上太空
但有D人連食都無得食，射粒彈上去威威同北韓又有咩分別呢？
佢連奧運金牌班奧運選手，退役後都係要去做骨妹

+1

不過果時我哋返學日日睇三份免費報紙
同學日日FB屌港共屌屌下都比佢感染埋一齊屌

lm

餓死幾千萬人批死幾千萬人都仲可以歌頒,holy fxck

係個洗腦既地方
話外面既人被洗腦

到底共匪既洗腦有幾勁先去到咁既地步

之前有人潑墨都比人捉去精神病院啦

仲有人要求官員公開份身家，然後就比人拉咗

觀察者網
小粉紅同五毛基地

做乜撚野要有愛國認同 關我地乜撚野事

認同支那人，不如我地清算董伯伯

話美國冇自由,Trump Trump畀人話佢個頭似粟米有冇人鬧呀?
話習近平似維尼,blocked

唔止架
屋企個長輩廢老日日share呢啲教科書既圖
日日去投訴佢地教壞下一代架
個撚個玻璃心
講事實又話人抹黑佢
共產黨同香港政府黑撚過黑鮑啦
洗撚人教先知咩

所以話
哂班死中囯人
真係唔可惜

未由佢地笑下lo,睇下佢班仆街仲笑得幾耐

中國人連遊行示威權都無

Push

打開份報紙都知啦

練習同教材撈埋嚟講
西史散播納粹精神添

分唔清係五毛定真心膠

通識已經俾人話維穩科
咁都仲要屌

you行shi威?我們中國有yan論zi由,我是說真的,說中國沒有yan論zi由十有**是美分
新聞zi由絕對有,你看有那麼多記者那麼多報紙,都是有yan論zi由的速成不斷轉yingwen打真係好煩
你看祖國多偉大,gong產dang帶領ren民走向zi由,fa治,文ming,富qiang,這就是中國社hui主義帶來的好處
我們也能談tian安門事件你這個**

啲牆內豬日日聽沒有共產黨就沒有新中國

無知好可怕
我地都未笑你大陸人

洗腦呢兩個字由支那人講特別好笑

又話客觀咁寫事實，又要用滅絕人性，一個咁客觀既詞語去講侵華戰爭

真係矛盾

笑死
就算係洗腦
香港人洗腦都係自願選擇洗腦
大陸個套係必須洗腦
高下立見啦下話

仆街喇 中聯辦帶頭嫁喎

董建華？

言論自由

我個通識阿sir傻吓傻吓，上佢堂做咩都唔嬲，認真上堂答問題仲有分加添係幾自由，洗曬腦: 我要民主，我要言論自由！

香港教科書係講事實 大陸教科書係扭曲事實

屌 最近成日講教育出問題 根本想為洗腦教育鋪路

真係可憐。。

強國好多人太懶，放棄思考

睇到精神分裂

呢個作者都算係稀有的中國人

我打字都打到精神分裂

他們一直在玩命

井底之蛙
其實真係唔洗理
大家成長background 同享有權利都唔同

佢地蠢到冇野好講

太監批評毒撚床技差

笑撚左 沒有愛國內容

呢間公司好勇

望住佢咁接近真相都要調番轉頭，都唔知好嬲定好笑

Chinazi

好驚佢地聽完冇聲出

其實通識咪另類國教
所有通識老師都知

習近平新時代中國特色社會主義思想的自由和民主

同你地唔一樣就話洗腦 又屌又剩 玻璃心到呢

如果佢地知道當初係政府推通識作為愛國教育 香港市民係反對通識課個陣
佢地個腦係咪會hand 機

you行shi威

井底之蛙笑咩
笑自己冇腦呀

笑佢都費事

通識老董搞架喎，叫啲藍絲去屌佢呢個賣國賊啦。

我讀個陣冇(官校JJ)

唔好意思，阻你小小位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

佢哋話係啲「黑教(師)」故意扭曲洗學生腦

沒有愛國內容…
究竟個本係通識教育
定係國民教育阿柒碌

香港都要打XG 嘅地方

很想要吧

其實大家唔好咁勞氣
其實留得言比其他人睇到既都係維穩既人
所以見到會覺得點解咁弱智係好正常
佢地唔怕香港人見到笑佢地
因為係比大陸人睇

吓
家下啲教材偏頗到咁都重會俾班大陸呢講
人唔笑狗都吠
到底要俾人洗腦到咩程度先會咁？

真係唔知邊個先係比人洗腦囉
井底之蛙仲係到也文也武
收皮啦屌你

兩個都一樣啫

利申我係毒撚

真係得淡笑

自由有邊界咁點解叫自由？ 親 自由沒邊界的 想打示威打示威 想打遊行打遊行 唔撚洗用拼音

「you行shi威」笑撚死人
大陸仔連遊行示威都唔敢提啊？

卜尸在廿山木

食開屎見到其他人食飯係到笑

屌呢班蛆真係唔撚配得上叫人
講真嘢都唔得 痴撚線

通識有書

以前以為佢地用錯輸入法
呢幾年先知呢d係佢地嘅言論自由

籠中鳥笑出面飛嘅雀

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

早兩日楊潤雄先話延長課程改革諮詢，今日國家機器就砲轟通識。
兩個根本就夾計殺科，唔想人思考順手清算老師

別人笑我太瘋癲

我笑他人看不穿

未認識咩係民主就係到反民主 如同太監講做愛係可䎵一樣

下面咪又係一堆粉蛆 同呢班人講嘢真係嘥氣

因為佢地唔覺得有問題嘛

大家要一齊守護呢科同中文

票都未投過
自己連最基本公民權都無學人論政
支那人真係地上最愚昧生物

千其唔好落黎讀書

好白癡！

言論要先經過加密先講得出口，班豬重覺得自己有言論自由。
做騎兵一定好過做步兵，遮左先有得幻想。

而家好似進化到直接講拼音頭一個字
例如 政府-->zf

唔洗理會佢哋講咩

貼切

分返開先
毛澤東死左先係六四

要睇毛澤東
係要用唔同時期睇
後期固之然係毛魔
前面佢真係偉大既革命家
畢竟當年國民黨都一樣係仆街
民國一樣腐敗

去到後面 典型被權力腐化

大躍進睇得出佢係仲有理念 但係傻鳩
個人解讀係大躍進失敗先走火入魔（加埋個氛圍全部都吹捧佢）

利申 讀中史 當年呀sir教我唔好用片面既評價總結一個領袖
非吹捧毛澤東 佢係殺人魔 但早期亦有可取之處
同埋六四唔關佢事

咁仲唔快d派黑幫落黎洗劫政總？？？

記得讀中學果時通識老師好少會用到書
書只係輔助

大陸d教科書講事實？有無講共產黨殺左幾撚多人呀，笑撚死人咩

岸久舞若依

所以中國仇日教育已經算好成功
可惜日本動漫實在太強大
製造好多精神分裂者出嚟
之前有中國人問鍾意日本動漫算唔算崇日
共青團即刻撲出嚟話唔算
因為係反日一回事
鍾意日本動漫係另一回事
所以鍾意日本動漫都可以反日

睇到d格，好尷尬

個啲資料AB既圖片係題目既一部分 係用嚟分析同闡述有關問題
教科書一定有其他內容係關於撐中國
個啲又唔見佢影？
一個議題就係會有正同反
唔明邊度有洗腦
班生蕃成世人都係得一種立場 一種思維模式
梗係唔知咩叫正反立論
如果佢地嚟考通識 我肯定佢地拎U

佢地究竟知唔知通識學咩

新聞都唔俾引用 事實都唔講得

明眼人都知斷章取義，班支拿人真心無思考，黨話乜就信乜
當所有野都斷章取義時，有批判性思維根本係罪

無得救

好撚可憐

唔好意思 借少少位

很遺憾，李先生為我校舊生，我們為此致歉。 李先生行為不旦有辱校譽，亦不符道德水平。其至今仍然龜縮未有回應，我們促請其馬上公開回應並道歉，承擔責任！

[割蓆聲明] 馬崇真與恒大學生會長割蓆

死link, 河蟹咗？

我十年前讀中三嗰陣本嘢完全冇講，但喺香港識上網又點會唔知，仲有當年連TVB都未咁偏頗，年年六四都會loop吓點會唔知

正如有D藍絲會挑你機話
點解要搞“亂”香港
光復香港點解？ 有咩要光復？
佢地會認為 我地係比人利用 無知ge係我地
文宣ge新方向應該係要面向呢班人

身邊有D識ge人佢地係
直頭唔信個真相係真相

係
現實識好多都係講嚟講去話我哋無知比人利用
笑死

什么！？你们香港人的奶粉没有三聚氰胺？
那样子的话小孩子吃了那有营养！
什么！？你们煮菜不用地沟油？
那样煮出来的菜那里会香!
什么！？你们的电子产品不会自动爆炸？
那样的话到底要制造多少电子废物啊！

唔好講critical thinking，叫佢地做analytical thinking已經無可能。

冷處理啦手足 佢地鐘意講咪由佢地 邊一邊先係被洗腦 大家有目共睹 佢地就快同北韓人一樣

唔知大陸教科書點講六四呢

講事實又話人哋唔愛國 挑